Mr Organic 真係好HiHi

閪丫！有冇人識得呢間 Mr Organic ？

我見佢個牌面靚靚地，屌，原來黑店黎！

【聖誕節都要和你追】

一上 @mrorganic 就見到「All I want the Christmas is with you and your pet」感覺好溫馨，實情老闆冷血到癲！

勞工組事源於12月初已接到3位 MRORGANIC LIMITED 兼職員工求助，擔心老闆聖誕節走數。其中一位事主話10月中已經有部份同事神秘消失左，心中有不詳預感，所以早早到勞工組講聲。但去到12月7日糧期界線，都未入數。

原來老闆好好，12月5號簽好左支票，但12月8日都未入數，仲要三位事主返荃灣拎票親自入銀行。最後銀行通知三位事主彈票，原來公司戶口無錢。

但另一方面事主翻查招聘網站，仲發現公司喺12月9日請人，時薪有成40至50蚊！三個事主拖左總數成萬蚊，究竟老闆點解無錢出糧，但有錢請人呢？

今鑊真係聖誕節都要和你追，「all I want at Christmas is your payment and respect.（在聖誕節，我只想得到您的付款和尊重。）」

我地都呼籲大家：
1. 唔好幫襯 無良 mrorganic 任何Whole sale了。
2. 一齊上 mrorganic FB 幫手追糧
3. 或者呼籲以下 合作伙伴 同 機構 唔好再合作了。
#香港拯救貓狗協會
Doggies & Friends
Propet
Citysuper
The Mills 南豐紗廠
誠品香港 eslite@HK
Wild Wander HK

空頭支票，報狗啦
善用資源

推！

【聖誕節都要和你追2.0 】

「All I want at Christmas is your payment and respect.（在聖誕節，我只想得到您的付款和尊重。）」

上回提及，MRORGANIC LIMITED 老闆拖左三位兼職事主人工，過左糧期都算，仲要銀行彈票，最後搞到平安夜都要和你追！

24晚出Post 之後，靠著 24000 幾個接觸人數、2000幾個互動、同60幾個分享！老闆終於係尋日25號下午出返「部份」欠薪！所以話，團結好重要！除左三位事主付出之外，仲有「良心老闆」及「良心顧客」與打工仔同行！

現時已有兩位事主出糧，但仲有一位事主差一個月，約2000元。老闆今次仲好有效率，下午聯絡，兩三小時之後就直接過數！（義工：Yo！出糧之嘛，洗乜拖？）

但另一方面，出Post之後，勞工組再收到另外兩位前員工求助！表示於今年5月及6月任職。我地眉頭一皺，發現事情並不簡單！

我地在此呼籲大家：
1. 密切留意事態發展，多Share 我地個Post！
2. 如果老闆「咁啱」留意到，希望可以出糧俾返五位事主，唔洗Boxing Day無糧過節！
3. 繼續做「良心老闆」同「良心顧客」支持打工仔！

最後，祝大家聖誕快樂！

香港拯救貓狗協會 HK Saving Cat And Dog Association
city'super official page
The Mills 南豐紗廠
誠品香港 eslite@HK
Wild Wander HK
Shopify
Petpathk
Paw Patch Club
爪子 • The Claw Handmade
Cookie & Cream dog lovers gifts

自推！

又開返Lu, 無事發生過一樣